討論一下美伊戰爭

其實點解美國要開伊朗波 ？ 上網好多都係中共propaganda 有冇人可以推薦 邊度可以了解多啲